====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce type de formation nécessite des instituts universitaires spécialisés , composés d ' équipes permanentes pluridisciplinaires , mais mobilisant en réseau d ' autres organismes «disciplinaires» . 8 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

